## Назначение Merge Request

<!-- Краткое описание задачи -->

## Связанные задачи

<!-- Ссылка на задачу в YouTrack. -->

## Почему задача не может быть выставлена в релиз
<!-- Причина хотфикса -->

<!-- Если скрипты не нужны - удалить секцию! -->
## Скрипты, которые нужно накатить на БД

| Имя БД | Путь UP | Путь DOWN |
| ------ | ------ | ------ |
|  |  |  |

<!-- Путь в файловой системе к примеру /treasuryweb/modules/xxxx/yyyy/name.up.sql . -->

## Чеклист задачи

- [ ] Убедитесь что фикс не может быть выставлен в следующий релиз.
- [ ] Фикс должен быть согласован.
- [ ] Для фикса должно присутствовать два Merge Request, один в mo-test, другой в master

## Выставлять не критически важные фиксы / задачи вне релиза запрещено!
/label ~hotfix
